IU世界第一

IU一個屌打twice

不服來辯！

IU 完勝 Twice同意
但世界第一就

我屌

IU

雞

Agger

國民公廁

唔好攞twice d垃圾比
跟本係英超同英冠級

駁唔到, 全能藝人, 連rap都識

搵我?HI

iu bb我架

垃圾韓狗

Twice根本偶像團 IU係超實力派
邊有得比

利申: twice加IU 死忠

世界一.公廁

啱

以為講緊Ive University

iu bb世界第一